個人工島點搞

其他白象唔知

但個人工島幾個浪已經打散哂d防波堤

黎緊山竹風高浪急過完之後都唔知有幾多野剩....

個島一移 d橋就斷
今次真係恭喜哂

Lm

打完風冇左個島

會飄移到日本

一係飄移一係陸沉, 最多咪起過個